突發！發現鋼鍊重大bug！！！

桂杜尼吞咗愛德華落肚個陣
愛德華同姚係去咗真理同現實之間嘅狹縫空間
而鍊金術係用地殻變動嘅能量鍊成

問題就嚟啦
明明嗰度唔係現實世界
冇地殻能量用（愛德扔火把落地下但發現係無底嘅）
咁點解愛德可以喺入面用到鍊金術

樓主講得好
樓主有道理

咁你想點

唔硬化打大總統

我愛你

個投票公字都你贏，仲惡過共產黨

喺連登鋼鍊係唔會有BUG

有腎石囉唔該

greed喺下水道打大總統嗰陣先第一次見佢, 唔知佢攻擊快成咁
去到結局姚林+greed再打大總統嗰陣已經全身硬剩塊面

愛德用血鍊把劍比姚用

咁狗

邊忽重大

如果作者要兜要講一定講得通既

嗰個空間同鍊金術好多謎都未解

荒川弘要切手指謝罪

你到底知唔知地殻能量真正係咩黎

因為係佢個肚到
佢個人係地球到

LM

我知

樓主講得好有道理

鍊唔到就出唔到去

鋼鍊fans不願面對

前期馬爾哥話地殼
後期再解話知係父親大人放左腎石係國土下邊 俾d人用鍊金術

鍊丹術先好似係地下能量

鍊丹同鍊金唔識分？

父親大人放賢石係地下係為咗有阻住人用鍊金術嘅手段
鍊金術師都係用緊地殻能量
只係比父親大人阻咗層所以用唔足

問題個空間唔係現實世界
連父親大人都干涉唔到

愛德識條撚呀

兩邊都係地殼能量
只係父親大人喺亞美斯多利斯地下放左好多賢者之石
必要時用賢者之石截左地殼能量等其他鍊金術師用唔到

後期恩比有講左句“以為繁榮都係靠自己的力量嗎” 暗示左父親大人係俾力量（背脊插喉灌d腎石落國土）佢地用鍊金術

我諗佢意思係佢個國家係人造人建設出嚟囉

如果鍊金術師唔係用地殼能量嘅話後期解除左封鎖之後都唔會用到
scar呀哥個陣係用嚟中和啲賢者之石

一係全全係一 真理係自己心入面

用到咪用到
愛德結局一樣可以喺真理空間鍊走自己度門拎返啲路費
Gluttony係偽真理空間, 本身又係賢者之石
我唔覺得有咩問題

你可以重睇啦
你諗下傷疤人阿哥嘅研究就知自己錯咩啦

我覺得鍊成個野係形式嚟姐
好似愛德最後根本冇需要畫陣都可以做人體鍊成見真理

但個空間都冇地殻

每次都有畫, 連Pride夾硬令馬斯丹開門嗰陣都有個好撚hea嘅陣

全書關鍵，鍊成能量來源有重大bug

你又知個空間無另一種能量可以代替地殻運動嘅能量

完

想知點解賀恩漢見到師傅插佢果陣話賢者之石都醫唔到，但馬斯丹可以醫好對眼？

一句你又知冇

馬斯丹用賢者之石鍊返對眼
賀恩漢嘅意思亦都唔係冇辦法攞返，而係師傳嘅傷代表住佢自己嘅罪孽，所以佢唔可以就咁幫師傅鍊返啲腸

因為pride未見過真理先要畫姐

都話每次都有畫
結局有畫，喺Gluttony個肚都有畫
你咁撚萌塞做乜

動畫好似冇講埋腎石係國土，漫畫係咪同動畫唔一樣？

1. 大劍
2.鋼鍊
3.火影

你問咩
國土係人體鍊成陣
第五研究所嗰個先係普通賢者之石鍊成陣

幾時有話鍊金術係地殼能量？

馬爾哥醫生

ok

件垃圾可以無視

候補人柱
整賢石嘅權威都垃圾

大總統把劍先係全劇最大bug

斷過一次啦

一直唔明點解會傷到greed
greed全身硬曬應該企係到任佢打都無事

未硬化就斬左落黎
格利特要時間再生先再硬化
不停重覆直到佢死
唯快不破

Greed開頭輕敵

最後守中央打個時唔係全身硬晒先開始打？
把劍點可能斬得開碳硬化咗嘅身體
可能我睇漏咗d嘢

唔講人造人，一把普通劍斬得入履帶同機械鎧已經唔合理，咁仲要最強之矛黎做乜

最後守中央佢都係要靠姚林幫手先可以同大總統打到勢均力敵
仲要靠老伯同個上校先傷到大總統
打個陣大總統都換左幾次刀
自己個把>短刀>老伯個把
點解唔全身硬哂 可能係因為佢兩人為一體要互相抗衡
去到後尾姚林問格利特借力量先全身硬化
當然覺得大部份都係劇情需要

我就係想表達呢樣嘢
最強之眼但佢表達到好似最強最快身體+最強之矛咁

我覺得要咁多自己腦補已經算係劇情需要
d能力設定唔夠均衡

根本新版係垃圾 03版先係神作 不過兒登狗鍾意吹捧新版無計

全部野漫畫都有畫出黎
根本上就設定左大總統係人類入面係最屈機個個
年輕個陣用刀衝入敵陣殺敵 做埋大總統
老左既佢係火車爆炸個陣輕鬆逃脫
一個人正面攻破布里古茲兵註守既正門
姚林 呀伯 上校 斯卡加埋個太陽先殺到大總統

新咩版
FA先係原著 03版係動畫組原創

求其啦

部份原創都神撚過你fa套垃圾啦

你鐘意啦 人人鐘意既野都唔同
我就覺得兩個版本講既主旨都唔同
兩個都好睇

唔係指有冇畫出黎
係個解釋要腦補已經唔夠好
不過算啦好難強求完全無bug

我只係覺得大總統把劍真係無可能斬得開greed，照計兩個都奈何唔到對方咁解，但每次greed都係比大總統sm

不如唔好諗斬唔斬得開
大總統個個時間要做既野就係壓制格利特佢地
再等到鍊成陣啟動就得
如果我係大總統仲理格利特咩
入去打咩班普通人就搞掂啦

都話結局greed+姚林打大總統嗰陣有全身硬化
大總統仲拎過姚林嚟擋刀

全程都係格利特打
係得救人同插盲大總統個下係姚林

新版點垃圾法

是旦啦

醒喎 你試下認同樓主係
樓主on9係

FA真係屌打03

fa屌打03

用桂杜尼身體粒腎石唔得咩